【學術討論】破陣

[member]打機見到排方陣其實好難打，但只要落單就相對容易對付。
但個個都知，問題係拆佢唔散嘛。
所以想喺度討論下，大家有乜計仔破陣[member]